究竟點解啟岸可以賣咁鬼？

特色：樓底高(約3.5米)，會所好似幾屈

但係價單最新已經做緊平均2萬4到2萬5一尺，高撚過晒隔黎個d咩昇御門、寶御、薈點幾個檔位，到底呢個盤係咪overpriced?

另外，係正隔黎首置盤煥然懿居未打62折之前都係賣緊21000-22000一尺（個陣時黎講已經好撚貴，離晒地），咁宜家呢層所謂既首置既尺價又可唔可以跟到隔黎d私樓齊上齊落呢？

間兩層做劏房發發啦

啟岸係二手樓?
港島九龍一手樓不嬲坐底貴二手樓幾千蚊呎

啟岸係一手樓?
港島九龍一手樓不嬲坐底貴二手樓幾千蚊呎

i see，呢個原因我真係無諗過，不過好似幾合理

一手有折

係一手，仲未入伙

咁師兄覺得呢個價會唔會太癲

去到價單3同價單4都有折嗎？知唔知有幾多折？

你講嘅價錢係未計折扣 新樓仲有回佣

另外 貨尾一向係最貴
同埋恒基出名係溢價高
出埋啲劏房盤
唔明點解仲有捧場客

唔係aa唔知

官網價單最低有寫㗎
仲有AA回佣

120天成交即供就扣8％，但都係好撚貴
至於aa回佣呢部分可唔可以請師兄詳講，買新樓都有得回既咩？

第一張價萬八

抽到先得嫁＝＝ 得咁少

發展商會俾佣金個 agent 通常係2%
回佣就係你同個agent傾
通常都回到80%

價單最低有寫恒地會會員直接買 唔經agent就回2%

收到，多謝師兄賜教，長知識了

當日我抽到，放棄左，果陣有得簡高層向海

但諗諗下都係放棄，太撚戇鳩個位置

係有d唔上唔落既，不過如果萬八蚊一尺真係好撚抵玩，我係你一定上左先講。。。。

買恆基單棟必然後悔

有無價單睇下，廢事問AA拎又比人Sell

沙中線+近啟德cbd+超大會所
淨係依度都最少值兩萬蚊呎啦

咁師兄覺得煥然懿居有冇升值潛力

上網search就有鳥

啟岸對面係環字八街, 黎緊又準備拆樓
樓下又多朱古力鋪又多蝗, 比著我不了

唔識，但如果高過3.2米樓底
其實可以用多少少錢間多間閣樓

回足2%? 咁真係完全唔洗AA喎!

間閣樓其實要幾錢

一層好似超過30伙?
搭lift都有排爭

50-100呎，一般10萬內搞惦

咁小弟明白鳥，買間劏房間多個閣樓分租出去都幾抵玩

兩房單位變三房單位
下層高1.8米，上層高1.5米
粗粗地用，後生既就訓閣樓
但土瓜灣wo, 貪落街叫雞方便咩

交通方便？
嚟緊喺三鐵中心，土瓜灣站，黃埔站，何文田站。

市區 + 黎緊有狗鐵方便 + 35校網好似唔差
行埋劏房路線

呎價 / 呎租都肯定貴

即係冇個近啦

買恒基垃圾單支樓必然後悔
咁多盤唔買係要買恆基垃圾單支？

樓底夠高可以上下劏

係，最近既土瓜灣站都要去到土瓜灣街市果邊，隨時15分鐘
黃埔同何文田起碼行半個鐘

點會

黃埔10分鐘多啲行到，黃埔就約15分鐘，未來土瓜灣都係約10分鐘

原來搞錯左 啟岩一開波均價已經2萬
係同區臻尚萬八 (但對正賽道)

香港仔搭艇仔去利東站5分鐘, 搭小巴去黃竹坑站5分鐘
但絕對唔會有人覺得香港仔係近地鐵站
唔同人標準唔同

咁搭車又要預等車時間又要畀錢，咁樣比較好似唔係咁公平

回足2%?

其實啟岸同瑧尚已經唔算同區。。。

行嘅話google大約顯示要24-25分鐘
基本上要行超過十分鐘嘅都唔好意思話自己近地鐵

師兄係咪入錯地點，定開錯app?

講緊香港仔行去黃竹坑站

sor9，我自己覺得要搭車先落到地鐵站嘅話已經同近地鐵站一啲關係都無

其實我係想覆呢個巴打，半個鐘真係鳩噏

就係冇人話有關係

1d 都唔近，隔離個社區係窮撚集中營
廢老，雞，乞衣極多

AA 先會話近3鐵
遠撚到仆街，每個站都至少行15分鐘，等巴士好過

H collection 全部都係伏

跑就得
10分鐘你行比我睇

恒基地產紅磡旗下啟岸昨宣佈加佣0.75%促銷，佣金由2.5%加至3.25%。

恒地會員2%即係回8成

親身行過啦，均速行去何文田站真係10分鐘，計埋落到月台大約13分鐘。行去土瓜灣站都係10分鐘左右
黃埔就遠少少

利申：我最近搬咗入個頭

老老實實你真係行過先出聲啦，行都冇行過就唔好出嚟鳩噏

而家先發現個標題打錯字

350-400米 行5-7分鐘到將來嘅土瓜環站, reasonable啦
行15分鐘又吹大左

傻西有錢都唔識執

識人話管理費可能到 $7 未FC

我而家先發現原來唱衰呢個盤就係樓上呢位抽到但無買嘅巴打

正常
恆基單支樓管理費係好撚貴
比都唔買恆基單支樓

但佢個infinite pool 正到 我覺得都抵

4.65

望住d舊樓infinity
恆基事旦整個爛鬼池都呃到你
唔好忘記 個泳池仲要另外比錢

勁多撚屌係度鳩噏

咁佢買左我都係聽佢講

笑撚死
第一張價單個價真係必賺

其實你係恆基打手定咩
無啦啦吹奏d單支貨尾盤

其實唔係賣得7788?
btw 幾時入伙 (定已經入咗?)

屋企盞燈熄左都唔知可以點換

羅力威都入左個2XX呎

項目最新銷售情況: 已售 536 伙/ 總數 551 伙